男朋友爭我錢

我條仔爭9我錢一直都冇還 成日整係識講我係你身上洗嘰多洗嘰多 所以個啲錢就吾還 哈 我想問下有冇人可以教下我點做

我借到係我本事 點解要還

收數佬

不過會冇左3成

飛左佢
簡個乖仔

我有比你屌㗎.jpg

吾你老母

爭幾多先

吾你老母閪
抵佢唔還俾你

啱阿

呢7個幾月好耐無聽過呢句野

即刻同第條仔一齊 狠狠飛左佢 羞辱佢